+++
date = "2017-01-18T22:00:00+03:00"
slug = "chinacats"
title = "Китайские кошки"
+++

Китаянка в Москве нашла трёх русских котиков и хочет увезти с собой в Китай. Мы едем с ней, наша задача — чтобы всё у неё было хорошо, котики не убежали етц. Едем мы на поезде. в вагоне очень холодно, вдобавок в предбаннике, где туалет (во сне он просторнее обычного), едут люди и громко возмущаются, почему им достались места именно там, хотя они заплатили как за обычные.